### Описание:

Телефонная книга

### Использование:

GET

api/users - Возврашает список всех пользователей в виде json

api/users/search/{name} - Возврашает пользователя с именем {name} или с статусом 200 или сообщение об ошибке со статусом 404 в виде json

POST

api/users - добавляет пользователя в БД, возвращает только что созданного пользователя в виде json.
Формат запроса, наличие полей обязательно,  phone может быть пустым.

 { "name": "test", "phone": "123" }


PUT

api/users/{user} - обновляет данные пользователя в БД, {user} - id пользователя, вернет пользователя со статусом 200 или сообщение об ошибке со статусом 404 в виде json

Формат запроса, наличие полей обязательно,  phone может быть пустым.

 { "name": "test", "phone": "123" }


DELETE

api/users/{user} - удаляет пользователя {user} - его id, вернет true со статусом 200 или сообщение об ошибке со статусом 404 в виде json